有冇人諗住將gme賺到嘅錢捐出去

三成？四成？你地會捐幾多

推

利申買咗唔多但都想做吓善事

兩成

冇
暫時唔缺贖罪劵，thx

我之後都會想好似你咁

612

You make your own decisions
Respect

只要你想，隨時都可以

我學生嚟
如果資金應付到生活我會盡力

賺到一定要捐比612

612 燕子 各 $6'120

我會捐5%

利申：窮人

傳說有人中左六合彩頭獎但佢無捐過任何錢, 第二日佢死左

真留咁多錢做咩

發財立品

有邊間當我輸錢會比錢我洗毛就捐邊間

有一開頭捐嗰個先會有輪迴
We can be the first one

間唔中股票有賺都會課幾百落612

夾錢打官司
覺得有餘力再捐

賺到就損晒！只keep返本！

Ching

唔係傳說，係真人真事